[繼續討論] MAMA in HONG KONG 2016 (6)

繼續討論

太妍唔唱see you again係最可惜

有聲

見到大陸lay俾人屌 就是爽

唔想ioi解散

2:15

就是爽

GD呢d咪好波
垃圾lay果D 拿獎就是爽啊 前浪永遠在山頂 真係又臭串又on9

希大究竟幾時屌過大陸lay

屌

+1 冇感佢地第時都唔知追邊個女團好

好似話最近一啲人氣好高嘅後輩見到前輩冇打招呼冇咩禮貌
同埋一定要尊敬kangta，冇佢冇佢地

我都想知

係Fb d新聞見到exol留言句長江後浪推前浪仲係最多人讚 推偶像出去死

啲人估咋？
就係知希大之前不開名咁話有後輩冇禮貌

自己隊隊長之前先係MMA攞獎時話好欣賞各位後輩既舞台，仲有讚下bts，依家張生就係MAMA話長江永在山頂上

個陣睇淨係覺得gd段intro好型好好j
依加先知原來屌緊mama

有咩偶像有咩飯
就是爽

Btw 淨係呢四十幾秒已經好氣氛過岩岩叉蛋果十分鐘

一開電視見到條柒頭講咱們中國人
乜鳩改寫後一句

佢冇屌過lay 直頭冇話過係sm藝人

繼蝗嘉爾 大陸lay做左第二個apink post既犯眾憎？

點解你知希澈係指大陸lay

條友真係累死隊友

sorry

公道講 其實冇開名話過

Agger

佢係話有後輩見到kangta都唔打招呼定態度唔尊重
但無kangta無佢哋
即係SM人啦
但係邊個就真係唔知喇

一個團玩抄襲
另一個團就冇禮貌

兩邊都幫唔落
但唔該要抄都咪撚抄我個團啊

抄左啲咩

依家答案呼之欲出啦

好紅既後輩 似係exo

同公司既大勢，係邊團都好明顯啦

做咩放咁多次

其實抄咩

唔撚識聽韓文掛
想玩鳩自己隊野

有冇聽過
長江後浪推前浪 前浪比人com埋岸

唔記得係paste link

上一個post話抄蒙眼跳舞

Bts抄exo啲咩我唔清楚
但抄SHINee既evil呢首歌個名同舞步

韓飯係推特嘈緊
同埋已經唔係第一次玩抄襲

下

咁都叫抄

大陸lay

咁又係，其實sm人先會容易見到kanta，而韓國人實識kanta,咁姐係。。。

大陸lay出道至growl果段時期唔係咁
自從大陸隊友走曬，有佢既 鏡頭都黑曬面

呢段真係經典
歌詞到位,句句都一針見血

以為自己真係we are the 前浪future

話抄exo著校服
心諗班exol係咪on9

開到第6post

拎左頭一個獎已經串到乜咁
之後輸左比bts
成班頹到爆
大陸lay仲要唔輸得咁臭串 痴撚線

咁我都抄左exo十幾年
仲要坐時光機抄

不如話抄跳舞啦

同公司都咁臭串

n年前學友都試過矇眼跳舞啦

睇返上年bigbang 同CL+2ne1表演既氣氛

對比今年叉蛋既氣氛

仲夠膽講乜撚野長浪永遠站在山頂

就係個個走哂比佢彈起左先咁撚串

有實力就俾人話抄
Gfriend都係咁俾人話
算啦 根本non sense

經理人可唔可以打柒佢

大把韓團著校服唱歌跳舞，咁都可以話抄

希大講得好啱，冇禮貌，冇品真係幾叻都冇撚用
禮貌乃是待人接物嘅基本
吃屎啦大陸lay

冇左跑一，二阻鳩住佢開心死

Kanta係咩

kangta

大陸狗改不了吃屎 聽完佢講野好想打撚柒佢

Kangta早排開con同埋有上節目.....
電視台/後台見到後輩一d都唔出奇
希大講冇kangta冇佢地應該係想表達冇hot呢種idol組合出現 就唔會有而家咁紅既kpop
唔好再亂解讀啦好嗎
整臭哂elf個名

安七炫 kangta
h.o.t. 主唱 第一代韓國偶像

google到有 希澈同lay合照
應該唔係話lay

sor9sor9我只係跟前面推理下架姐

叉蛋喺乜嚟？

我淨係記得gd無啦啦喊
果陣係sbs年尾大show

其實有無人清楚知個lay今日係咩事，好似完全啪咗藥咁，距係想暗串其他團既人，定係點，距平時好似唔係咁，之前好謙虛好有禮貌

btw有冇人記得黎明講果句

我哋都係9估姐 唔好介意，呢度應該無人覺得希澈同elf有問題
你講嘅都有道理，因為唔記得kangta之前有con

個氣場完全唔係個回事 差一大段距離
好老實 依家嘅BB唔可以再叫佢地做idol 可以稱佢地做musician 佢地做緊大部分嘅嘢都係靠自己 無論音樂,跳舞定其他野 唔係同一個級數

真係估佢唔到

平撚時呀
上年講就是爽係邊個呀

佢上年都有發作

2014已經唔記得食藥

以團嚟計
除左bts,有邊個團唔係咪嘴?

因為平時扮野囉
一有獎就串

真心大陸lay係咪痴左線

冇YG，就唔會夠氣氛，係咁多

Agger
淨係少左bigbang都差幾皮
今年仲要咁少人

就黎tbb勁歌都多人過mama

i say ma~ma~moo~

不要再說了
都冇黎

Btob

btob真係世界級

如果你地有入場 又有份係地下到衝既 我屌晒你地老母
睇show 可以搞到有保安骨折
又要博人搜唔到你相機 又要衝完屌9大會安排唔好
你地追星個時用下貓腦好無？

有無人覺得bts d歌同舞係正
但硬係差d野

冇睇後面
大陸lay 又講左咩野？

唔好侮辱貓
究竟發生咩事d人咁痴線

我諗都係因為唔gur姐 平時係真係有禮貌嘅 好少火好靜唔講野 因為mama投票一路都贏對家成倍咁滯 音源銷量又多咁多 個個喺twitter個d都估佢地可以贏到 應該expect最多分對家一個大賞其餘兩個自己團攞 點知無啦啦跑出個twice分埋一份

無哂mama氣氛

上哂新聞咁喎乜真係咁大件事

咁又點 今年有邊首贏cheer up 唔服都要服啦下語 加上媽媽唔係淨係計投票

Twice不嬲大熱 乜9無啦啦

屌佢地老母
係韓國個邊唔比人帶相機摺凳入去 我地一定要做bag search
佢地個個係到博拎到入去
班死韓狗個個拎勁大支鏡頭入去 搜到又唔肯走 仲要做第一個衝既仆街
之後咪個個衝囉
我比100 200 個保安都唔撚夠你地多人啦 又要屌我地安排差 但你地又要衝
個個係到推 人踩人都仲要照推
搞到d人驚到喊 眼鏡passport 手機鞋一地都係
骨折都係你地搞出黎

我知佢地首歌紅 係睇開twitter個邊無乜人估佢地會贏到姐 個個都估bts同exo

你覺得呢？
今日完全睇到人性既可恥 同明點解你地班韓狗點解咁黑人憎
我個時唔係返工 我真係想打柒你地
你地可能搞到d鐵馬係灣晒 痴撚線

計今晚啦 前個po有巴打話咪嘴

想問大陸興浪點撚樣係山峰上

你係個到負責入場安全既人？？

一早同左你地講相機摺凳唔拎得 屌你老母 攝落底褲都要博拎入去
比人搜到又唔肯走 唔係我地唔比 係韓國個大會唔撚比呀
你地屌我地無撚用呀
淨係識推 淨係識屌
你估我地唔撚想放你地入去 一早搞到去休息咩
而家又要搞到損手損腳咁頂住d鐵馬
連警察都黎一班你地都仲要推 見到人踩人 人地屌住你地都仲要推
係咪追星追到命都唔撚要呀

agger
song of year唔比twice至奇

我查飛嫁咋 但你地搞到我都要做埋保安頂住d鐵馬
我淨係想安安全全返工 無諗過你地痴線成咁
好似暴動咁痴撚線

其實睇音源下載同流媒體 cheerup 贏佢地唔止一倍
不過fans又點會睇數據

上黎呢到講都無用既，我建議你完場個時，d fans走曬出黎，你就捉住距地個頭係咁打係咁打，咁先係男人

點解eq可以低撚到咁
有幾撚唔gur都唔撚係上台講呀

都啱嘅 我淨係follow開bigbang d韓飯大大睇佢地喺twitter度咁講咋 呢三團我都無乜點留意開

係度講得野嘅，都唔會係現場啦

Agger 上黎鬧都無乜用呢度d人應該全部睇直播

仲有beast

理解巴打現場工作o既壓力, 但得閒o係哩個post吹水o既人應該都冇去現場, 你o係度講其實冇乜用
最有效就係海外fans合力抵制帶大炮入場, 不過o的小妹妹當站姐神咁拜又點會理

以前睇到咁多新聞話打fans都覺得係d 經理人問題
但經過今日之後發覺原來全部都痴線唔聽人講
唔好話經理人打你 我都好撚想打柒你地

已經唔係壓力 我覺得自己係有危險個一下

仲有Dia

提起就覺得sad 飯左好多年

其實郁係想呻下同埋如果呢到有人係睇完又有衝既 我真係屌你老母仆街死

唉 best vocal
黑幕mama年年分豬肉

同埋個時有個香港男人真係極品
你又要衝 又要屌我地安排唔好
又要叫回水 屌足幾個字
你唔衝正正常常邊個會唔比你入去
如果我唔係返工 我一定同佢對屌 追星追到唔用腦

個陣睇到好驚，好在唔係個邊

真係有權死人個個情況，個個亂衝個門口，上網應該有片睇

個陣已經好多人跌低左
但後面仲推緊 叫都叫唔聽

都估到佢地無得攞架啦 但係估唔到係davichi姐 beast同mamamoo都好應該攞 兩團唱功同live一流

我係人中心 差d死

係啊，痴線ga d人，真係有需要揾警察黎維持秩序，個下有人跌低真係死得

仲要唔係1次 係幾次
比你地突破完 我地閊左門咪又趕返你地出去
佢地仲夠膽再衝多次 仲要再多人好多咁衝
跌低個d 係嚇到喊晒
有人同我講話得唔入去住啦 好恐怖呢到 比我出去啦
屌你睇show可以搞到咁

Davichi打正旗號vocal團拎有幾估唔到
佢地唔算idol團少死忠但好多人淨聽歌架
Beast約滿未有公司，同MMM兩隊都冇黎點拎呢

其實有無片，好像睇下個情況係咪真係咁撚痴線

以為mamamoo會黎攞姐都唔知davichi嚟 不過mama不嬲都係有黎都多數有獎架啦

蘋果有片

你地可以想像下成千係到衝 我地落晒鐵馬都照衝
d鐵馬最尾係灣晒爛晒
保安得幾十人 真係大隻佬既得十幾廿個
計埋我地查飛同d姐姐都唔夠一百人
你地一衝我地就頂唔住
安排點好都死

oo

辛苦晒

出完火就瞓教啦 明天繼續上班

你係到屌到出血都無撚用

咁撚勇武既

我諗你要屌個班妹妹係呢度係搵唔到

同埋唔明d人係入去睇show定係影相？錄影？
個個拎枝大炮出黎,擋完收埋過一陣又拎出黎,人地又要再擋？咁睇show開心d?
自問都係kpop fans,但叫左你唔好影就唔好影架啦
唔係我地唔放生你地啊,係你地尊敬既韓國大會投訴話我地唔做野要我地擋你啊！你估我地想架？擋左一次叫你唔好影就算啦，仲要不停拎出黎,你唔悶我都悶啦
你地要屌就屌大會,但我真係好想屌撚㭍哂你地
專心d 去enjoy場show啦！

其實叉蛋 防彈個d 真係好撚柒
唔好話我幫bigbang 前幾年mama有佢地
成個場好似變左BigBang演唱會咁
個d 叉蛋 場又壓唔住 又唔識帶動氣氛
搵呢d 垃圾團同BigBang 比真係侮辱左BigBang
今年我都係睇泰妍同twice 個d 男團真係收皮

係時候貼返條dream concert mr removed片

防彈有幾柒

係出面食花生

Bigbang係正無錯 但防彈邊忽柒

要gay一定係防彈 正到仆街 扯左

防彈真心唔柒
你去聽下佢地嘅音樂先啦

好呀 回味下

明明每年都追開,點解對哩個無印象,哈哈

拎大炮唔係韓站admin就係海外站admin啦
唔係你地平時見到果d高清公演圖點黎
佢地有高清圖先可以run到個站, 出寫真出月曆賺錢做support去討好個idol
不過韓站admin多仆街係真
係香港點樣讀書唔掂都至少中五畢業再出黎做野
韓國人好多人為左追星去申請休學

不過講真, 唔好講韓飯啦
男團飯點都係多癲既fans, 真係唔洗分咁細
支那香港都唔好得去邊

有咩可能凈係唱一隻

講真 睇緊exo個陣有少少眼瞓

去完覺得今年無前幾年睇直播咁high
屌你個個企最前都踩凳 後面果d睇條毛
人地頒獎比B.Y(好似係)果陣 個個望去後面泰妍果度都唔尊重人

我坐超近

去左咁多年，最悶今年，唔係泰妍遲岀我一早走左

算撚數啦nct

我覺得係自melon之後一直唔鋸 melon年專俾左bts 但睇數字exo係贏幾條街
佢平時真係唔多講野架

其實個啲話exo bts壓唔到場是你地一般香港人既諗法
呢兩隊係韓國紅成點 你真係唔知？
你地high唔起係因為你地已先入為主，個心形住佢地唔夠bigbang好
加上個頒獎典禮又唔係only for香港人睇

利申唔係佢地fans

大陸仔睇cheer up又西

其實由開始頒獎俾got 7已經唔想睇
一早知mama 分豬肉
但今年分到錯晒

訓醒留名
尋日睇到exo拎獎已經心諗點解條友咁臭串

冇話佢地係唔紅 但係講緊BB個氣場高叉蛋同防彈幾班 特別係Top,GD同太陽企出黎個陣真係壓晒場
利申：三隊都唔係fans

Bts首fire都壓唔到場咩

睇到exo拎完album起後台訪問條片好攪笑 基本上隊隊都攬埋一齊 lay好似比人擠左出去咁

見啲fans拎「拿獎就是爽」呢句野黎打j真係好on9

佢遲啲真係退團嘅話，成隊會順眼好多

希大屌後輩無禮貌，佢自己當年咪一䲫樣，做咗公司老屎忽係度話人，乜公司出乜野人

其實紅唔紅同佢地壓唔壓到場有咩關係
同埋係得exo壓唔到姐

有入場既大把exo l
佢地連自己既idol唱第一首個陣都冇氣氛

韓國個班不嬲就痴嫁
同大陸狗一樣想點就點

頭先twitter見到Wiz Khalifa話泰妍臨時唔玩collab stage
有無人知咩事？
似係一早採排好晒但唔知咩事突然退出？
都覺得奇怪成晚泰妍無理由得一首歌咁少

關唔關個獎比咗Aliee事？
公司傾唔掂數？

咁大牌? 有得同 wiz khalifa 同台唱 係人都狗沖喇

泰妍 [INSTAGRAM STORY] 更新 翻譯 關於昨天的表演好像有很多人很好奇，所以我來跟大家說明 (我也同樣好奇)，
昨天為了彩排和Wiz Khalifa見面打了招呼，也很期待著準備著，結果突然聽說播出時要使用的音源發生問題了，
因此沒有辦法再次確認音響也沒辦法再一起彩排所以就沒辦法演出了.. 真的覺得很可惜。
為了LIVE演唱的伴奏需要的是mr，但他們只有準備ar，站在必須要唱LIVE的立場上來看不是那麼好，
即使是那樣一起合作表演還是有其意義存在..老實說是很難有這樣合作的機會的不是嗎^^
所以就想說要不然我就唱得比ar再更大聲蓋過去好了 科科 這樣的想法..
考慮了之後又和製作單位以最大的努力想要呈現最棒的舞台.. 所以打算就這樣進行下去。
但是突然在表演開始前幾小時很可惜的聽到了取消的消息，似乎是在海外的表演上發生了意料之外的事，
聽說表演前一天彩排的時候表演設備也有發生問題..Wiz Khalifa因為要等待彩排所以也回去飯店了，
或許是各種問題糾纏在一起了吧，我也就這樣沒有辦法呈現表演，覺得很可惜也很惋惜..
希望不會因為這件事引起許多人的誤會，還有應該也有聽到消息而等待這個表演的人們，下次一定會呈現更棒的表演給大家看，
謝謝大家昨天到結束都給予我力量會我應援，謝謝你們
翻譯CR.amei22887

泰妍see you again

睇返黎明頒獎 幽默感好左

講緊個壓台感 氣場呀
縱使幾多exol 現場觀眾反應都靜到乜咁啦

俾人誤會好慘
咁好既機會抽抽又點會唔要

大陸lay憑咩同希大比
希大佢要做足既禮數點都會做足.佢曾經大膽到屌公司。你可以話點可以咁無禮,但係人地就係覺得佢夠guts。而且佢唔係為左自吹自擂,係為唔公平為爭取團體福利出聲呀如果真係無禮貌,點會囂得黎連社長都忍佢,jyp等等既高層都同佢fd呀
況且當年做新人就算點無禮貌都會有利特兜住,叉蛋成員不知幾想大陸lay走咪連累佢地呀
希大有資本囂,大陸lay憑咩呀?憑夠純品就可以囂張

竟然希澈都有人反

始終佢地唔會好似bigbang咁亂跳，周圍走，係難帶氣氛d

就算唔係Bb, 講返東方神起。08年mama

11分鐘無冷場,重點係07:12 個首。同樣罐頭音樂,先唔講跳住老舞開全咪,個氣勢5個人已經壓死Double人數既叉蛋。
所以重點唔係fans,係個團體散唔散發到氣場去壓場呀

原本好期待呢part

小學雞以為大陸lay口出狂言可以=希大肆意生活 真係笑而不語

我記得上年mama 叉蛋都好似有part free dance想帶起氣氛都好撚靜

成個KPOP界係得YG比佢地Freestyle咁表演，其他公司驚自己Artist控制唔好，而真係好多都係唔會識喺Instrumental 裡面加自己free嘅聲，依樣野YG係同向外國live performance 嘅教育做得好好。其實唔好話表演，YG一早講明已經冇咩理BB啲歌，由佢地自己搞掂，要去到幾大能力先比到老楊呢個信任 其實YG Winner Ikon live performance都唔錯，不過係一直雪住唔比佢成日出黎，好撚慘

nct！

下好靜咩？ 我上年喺現場覺得成個show無一個位靜喎 連附近好多後生d嘅飯話未聽過jyp首歌都好多人照跟住唱chorus同嗌喎 不過我覺得可能係睇返片嘅問題 之前有一年我好記得係有epik high 個場超high 成場起哂身咁滯 但係我之後喺返電視度睇靜到仆街咁 唔知點解個feel可以差咁遠

成日都講叉蛋似danso多過頂級男團
o的formation係變得好靚, 但that's it

本身已紅有埋Ar 既去人聲版，但臨時話段野播唔到

尋晚叉蛋不停喺度鳩跑真係唔知做乜鳩

Twice

最懷念10同12年mama
10年個陣gd&top係個台度宣布comeback
12年 bigbang個舞台真係壓哂場

bigbang係養大左觀眾胃口
拎佢地做standard既話
宜家無一隊男/女團做到佢地果種壓場

即刻諗起lay句 前浪永遠在山頂上

風格問題, 唔係玩hip hop好難freestyle到, 哩樣我相信防彈都做得到
前面都有講唔一定要freestyle先帶到氣氛, 好睇團隊o既舞台掌控力, artist o係台上面散發到energy台下觀眾感受到就一定有氣氛, 只係叉蛋俾唔到人哩種感覺

睇片同現場係兩個feel
今年除左最尾mamama之外
基本上全場都好好反應
就算Gallot一開始反應麻麻
行到台中間都high爆
d live痴鬼線

自膠

淨係上年2ne1出嚟嗰下嘅氣氛，我畀你exo唱夠20分鐘都取代唔到

如果尋晚bts有exo一樣有咁多時間佢哋一定做到

唱埋I need u remix

12年我有去到 坐得唔前都覺得好撚正 成場high到

11年 新加坡場都正

連編舞老師都差唔多開曬名咁話抄襲
好心就唔該公正啲睇呢事啦

唔好擺佢地同神起比
佢地唔撚配

防彈boys with fun 果d freestyle 玩野唔會差過bigbang啦 成日造神

點解要咁著重freestyle同帶動氣氛, 表演o既style好多種, 全部acts都係同一種表演style觀眾都會睇到膩

同埋如果只係帶動氣氛重要o既話, 請一個朴炫彬已經可以完美KO上面講o既任何一隊

今年邊個獎大家係最心服口服

cheer up啦

關咩事呢 尋日防彈真係帶唔到個場咩
我完全睇唔出 身邊啲男都嗌到勁high 唔洗比較囉 enjoy咪得

點睇

又真係幾似

抄襲就是爽

唔好忘記 exo係呢度就是原罪

上年有去現場睇 exo都好多fans嗌 但bigbang 一出黎個下根本就唔同 一聽到loser 成場已經變左主場咁 exo真係好串 唔多鐘意！ 係到諗如果佢地個3年 bigbang有繼續出新歌 佢地可以有咁多獎拎咩

根本就係歌既問題
好似防彈首血汗淚，你可以expect佢可以幾high姐
Bigbang首首都唔洗群舞既 實可以同你互動
如果有remix版咪一樣可以跳黎跳去
講咩氣場...因為你認知bigbang係大前輩咪覺得佢地有氣場囉
就你地呢班人比黎比去，搞到飯圈啲氣氛愈黎愈差

因為好多跟風既淨係識bigbang

防彈琴日幾好呀 氣氛黎講全場最好啦

大陸lay真係冇改錯名

冇睇kpop幾年
屎忽痕睇返尋晚啲片 心諗MAMA做乜變成咁
Lay又做乜咁鬼癲 完全唔係啱啱出道嗰時既印象
莫非呢啲就係後浪

去親睇mama 唔會剩係識bigbang掛
不過可能鐘意幾隊都未定ga

唱慢歌個氣場已經贏曬
其他團都無呢種feel
唔知係本身鐘意定點

自己咁覺得啦 其實個performance好睇唔代表係壓到場 講緊壓到場嘅係講緊佢地自身散發出嚟個氣場 氣場勁嘅係企到出嚟即使乜都唔做 都會比到觀眾覺得佢壓到場
近期睇過真係做到咁嘅 Zion T係SMTM個陣Producer Special Stage唱個首KNOCK
BTS個stage係好睇 但依家個氣場仲未去到呢個級數 過多幾年就應該可以啦 叉蛋就唔好提 完全唔好睇

俾你回味下

我覺得hyuna 同上面個d 完全唔同level 啦，但佢solo行出黎個氣場真係唔係講笑

Hyuna係真係幾有舞台魅力

Hyuna又係 個氣場又係好勁 比啲韓媒稱佢做霸王色 真係冇改錯

你講完我即刻睇返ziont場表演 好正

無錯 其他隊係無乜feel
男團 真係比較鐘意winner 可惜
仲有cnblue 好似咁多年 都無黎過

Exo Nct係原罪

防彈就唔屌得

全盛既trobulemaker其實真係幾世界級

無限認同
nct垃圾到

概念一樣咋嘛 我地邊有抄啫
全世界得你地可以用呢個主題咩

有咩咁垃圾先

大公司就是原罪

SM家就是原罪
YG家就是原罪

一個人企出嚟 一舉一動都壓晒全場 企係舞台到個存在感好大

ZionT 個種氣場真係好特別

Winner 最鐘意嘅男團

好多冇留意開KPOP既朋友都識loser, bang bang bang 甚至唱到幾句

Sor冇睇 我特登入來睇下有冇講Wiz Khalifa

有

Youtube有link睇未

nct唔錯喎
利申：ten飯

都唔知點解exo甘多fans
領個獎講到自己好似世界第一 寸過碼頭咕哩

甘

甘你老母

套校服係咪紋住exo個名

得50秒
真心希望會放完整音源3分49秒既AR

因為咪嘴，做番同一樣野唱全live已經爭好遠

唔講咁多 阿lay好波

就是爽！

Agger 睇左hit the stage ten跳得唔錯 之前都有喺youtube見過taeyong rap嘅video 個flow真心唔錯 不過dream個隊真係唔係好頂得順 除左mark都rap得唔差 把聲幾岩rap 其他就唔係好識lu

好撚on9

尋晚都出晒對比圖啦
無論concept 造型（黑金色衫 紅色lace蒙眼布）
甚至某D舞蹈動作都一樣

Btw 見到有fans話致敬 抄就係抄 你老母致乜撚野敬

上年mama Big Bang 正撚到傻 ，其他完全比下去

ten真係場場都有驚喜，吸晒飯
我其他都唔係好識

講真就無話屌防彈係唔得既 但你話抄呢樣野 我睇過evil見唔到邊一part係似 除左蒙眼係一樣 同埋蒙眼係延續左mv入面個概念

睇完堆圖都覺抄得好足下 造型一樣紅布蒙眼 一樣惡魔concept 外國d fans好燥係咁罵 不過concept呢d野其實應該多數都係公司話事姐我諗 同埋個post重有個講佢地album d相抄bigbang真心屌出黎 仆街成個setting一模一樣

咁Exo 首Monster 算唔算抄bigbang 個首monster

呢個我見到都覺得似

係 佢個氣場比我嘅感覺係好神聖咁

佢同泰妍講嘅版本唔同
今次估唔到除咗大獎，連啲special stage(又抄襲又退出）都有花生

咪臭係 班人仲好意思係到死撐
李泰民仲坐係台下睇緊表演
面皮真係厚到呢 我睇都覺得尷尬
另外編舞老師都公開咁話佢地抄襲
雖然就開名話邊一團 但明眼人一睇⋯

我反而覺得有一種孤寂既感覺
Btw幾時出新專

歌名大把一樣啦 又無得話抄呢樣嘅

編舞老師講抄襲唔係話ioi twice個intro抄exo咩

關於太妍同Wiz既最新發展！！！

某工作人員講原因

佢個下招牌鞠躬動作真係好型 真係壓晒場
但係當佢除咗副黑超 會變咗第二個人 大細眼好有好感 成個細路仔咁

原文

人地係話緊mama抄exo唔係bts呀
btw邊度有對比圖？

所以同著校服一樣，都冇得話抄，感覺exo同exol都越黎越低質

twice ioi 條片唔關編舞事，係話MAMA拍條片個concept 抄exo concert 入面一條vcr，呢個都係MAMA俾人屌姐

手機唔知做咩用唔到app up圖
轉用上傳空間up圖

但係又有人話佢係罵緊防彈抄SHINee喎 因為Evil隻舞好似係佢編所以先嬲到開po罵人 利申唔知真定假

聽番YouTube泰妍彩排唱see you again好好聽

冇YG既團差好遠
SM團係成班靚仔靚女跳下刀群舞
YG團就真係似演唱會 氣氛好好 歌又夠high
iKON快d成材唔該
BlackPink正到癲 最鍾意BP

之前記得有人用雅痞呢個形容詞去形容佢
我覺得都適合佢個種獨特既感覺 有一種紳士既味道但又有少少既叛逆

Sorry for 1999

睇佢上個啲綜藝 私底下有一種少女既感覺

總括黎講今年MAMA質素都好差

啱 追kpop就嚟七年 年年都幾團著校服做打歌服sell青春架啦 不過又無話fans低唔低質嘅 每家都會有腦殘粉嘅 係咁啱exo好多大陸飯而大部分嘅大陸飯又好似鍾意撩事鬥非d姐

屌真係好想聽泰妍唱see you again

得幾句

沈在元一向都幾錫SHINee佢地
同埋今次真係抄到出曬面 所以先忍唔住公開話

誰是誰非搞唔清 但係就搞到個個去wiz ig #apologisetotaeyeon 咁對泰妍來講一定唔係好事囉

其實bts mv都有呢幕,不過咁睇真係好似

泰妍一定又會比其他人話啦 明明就唔關佢事 唉琴晚已經見到有人罵佢大牌臨時唔唱 依家重要搞d咁嘅hashtag wiz班fans應該仲慶

Wiz Khalifa 同太妍2邊既口供完全相反, 究竟發生咩事?

Wiz Khalifa同太妍邊個先真?

可能係Wiz khalifa個邊溝通得唔好姐 泰妍個人都黎左又有彩排無理由突然唔唱掛 利申9up

衣家變左話要去醫院
睇黎係Wiz問題機會大

羅生門，兩邊都無咩理由要講大話
利申:我信太妍

因為呢條友仲係到對泰妍冷嘲熱諷

個DJ真係好on9

痴線 我當開頭真係溝通唔好
但無啦啦屈人去醫院做乜9
咁我覺得個男人大問題喎

泰妍ig po返mama個日嘅ig story話佢根本無去醫院 一路喺酒店等

衣家愈辯愈明

Wiz個邊既問題
不過MAMA肯岀黎講野未呀屌你老母

自己quote埋重問幾時有講過 好波

極速打臉
泰妍型到

del咗？？ 睇唔到ru

Ig story呀 未刪
佢post返尋日凌晨1點幾個snapchat

OICb我以為post咗係佢ig到 而唔係ig story

朋友！！！！！我mark飯

最鐘意mad city

睇番前文後理真係似個dj戇鳩鳩
係都要用自己機黎播
搞到成鑊粥播條有vocal既聲出黎
我係泰妍都費撚事彩你